500上一萬

第一口:
南非盤 200
南非角細 200

lm

Lm

50半場波膽00
50全場波膽11

半場00中

第二口:
海地盤 200
入球細 300
50半場波膽00
20全場波膽00/01

要上水既快

重心，500廣州盤

即場細波細角